諗起達哥祝兄弟生日快樂環節成日中伏

笑到痴線

掛住了

Who is Tat gor

我心中永遠的英雄

自己google

達